<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">

    <!-- general -->
    <string name="app_name">BibApp LG</string>
    
    <!-- contact -->
    <string name="contact_text">
        <![CDATA[
        <b>Lüneburg</b><br/>
        <br/>
        <b>Anschrift</b><br/>
        Universitätsbibliothek Lüneburg<br/>
		Scharnhorststraße 1<br/>
		21335 Lüneburg<br/>
		<br/>
		www.leuphana.de/ub<br/>
		<br/>
		<b>Auskunft</b><br/>
		Telefon: (04131) 677-1100<br/>
		Telefax: (04131) 677-1111<br/>
		<br/>
		E-mail: unibib@uni-lueneburg.de
		]]>
    </string>
    
    <!-- impressum -->
    <string name="impressum_text">
        <![CDATA[
        <b>Anbieter</b><br/>
        Universitätsbibliothek Lüneburg<br/>
		Scharnhorststr. 1<br/>
		21335 Lüneburg<br/>
		<br/>
		E-Mail: unibib@uni.leuphana.de<br/>
		Telefon: +49 (0) 4131 - 677 1100<br/>
		Telefax: +49 (0) 4131 - 677 1111<br/>
		<br/>
		<b>Vertreter</b><br/>
		Die Universitätsbibliothek Lüneburg ist eine Einrichtung der Leuphana Universität Lüneburg, sie wird vertreten durch ihren Leiter, Torsten Ahlers.<br/>
		Die Leuphana Universität ist eine Körperschaft des öffentlichen Rechts in der Trägerschaft einer Stiftung öffentlichen Rechts. Sie wird durch den Präsidenten Sascha Spoun gesetzlich vertreten.<br/>
		Umsatzsteuer-Identifikationsnummer gemäß § 27a Umsatzsteuergesetz: DE 811 305 548<br/>
		<br/>
		<b>Angaben zum Datenschutz</b><br/>
		Sie haben die Möglichkeit Ihre bibliotheksspezifischen Zugangsdaten (Benutzernummer und Benutzerpasswort) auf Ihrem mobilen Endgerät zu speichern. Dazu aktivieren Sie unter „Optionen“ den Punkt „Zugangsdaten speichern“  für das jeweilige Konto. Mit dieser Aktivierung stimmen Sie der Speicherung Ihrer Zugangsdaten auf Ihrem mobilen Endgerät zu.<br/>
		Die BibApp kommuniziert beim Zugriff auf Katalog- und Nutzerkontofunktionen mit Servern der Verbundzentrale des Gemeinsamen Bibliotheksverbundes in Göttingen. Die Datenübertragung geschieht dabei über eine mit hohen Standards verschlüsselte Verbindung (HTTPS).<br/>
		<br/>
		<b>Rechtliche Hinweise zur Haftung</b><br/>
		Diese App wurde von der Universitätsbibliothek Hildesheim mit großer Sorgfalt  erstellt und geprüft, dennoch können wir aufgrund der technischen Rahmenbedingungen keine Gewähr für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der App und der angezeigten Inhalte geben. Eine Haftung der Universitätsbibliothek Hildesheim für Schäden, die durch die Nutzung der App, der angebotenen Informationen oder durch Fehlfunktion der App entstehen ist grundsätzlich ausgeschlossen, sofern kein nachweislich vorsätzliches oder grob fahrlässiges Verschulden unsererseits vorliegt.  Die Universitätsbibliothek Hildesheim behält sich vor, Teile der App ohne gesonderte Ankündigung zu ändern, zu ergänzen, zu löschen oder die Veröffentlichung der App zeitweise oder endgültig einzustellen.<br/>
		Diese App bietet Links auf Internetangebote anderer Betreiber. Für den Inhalt dieser externen Seiten sind ausschließlich deren Betreiber verantwortlich.<br/>
		<br/>
		<b>Gestaltung und Umsetzung</b><br/>
		Entwurf und Konzeption<br/>
		A. Christensen (UB Lüneburg), J. Schrader (UB Hildesheim), J. Voss (VZG Göttingen)<br/>
		Umsetzung<br/>
		Effective Webwork GmbH<br/>
		]]>
    </string>
</resources>
